阿迪達帥位危 恩師哥迪奧拿力撐

英國首都倫敦近日疫情反彈，重新進入第3級防疫限制地區後，本周英超快車一眾主場出擊的倫敦球會，均要改回閉門作賽，包括近况低迷的阿仙奴主場對「聖人」修咸頓。盛傳帥位危的領隊阿迪達，賽前仍獲球會高層、甚至恩師的曼城領隊哥迪奧拿力挺。

領廠兵征聖人 倫敦爆疫再閉門
倫敦市近日新冠病毒確診宗數上升，使當地球會重開上限2000球迷入場僅兩周，本周主場聯賽要再閉門舉行，包括明晨阿仙奴迎戰修咸頓、富咸對白禮頓及韋斯咸對水晶宮。

阿仙奴在今季英超頭12輪僅得13分排第15位，近5場聯賽吞4敗，創隊史同期最差開局，阿迪達備受下台壓力。然而，近日他獲恩師哥迪奧拿力挺：「沒有人比阿迪達更合適帶領阿仙奴，無論今年還是明年。若我是阿仙奴高層，我不會質疑阿迪達的能力，我亦相信他可以渡過難關。」

阿仙奴技術總監伊度亦向阿迪達投信心一票：「球隊處於進步過程中，在阿迪達帶領下將會有美好的未來。即使一舉簽入20名球員，都不會立即取得成效。」

哥迪奧拿+阿迪達
1+1>2

依家兩個人都唔係太好

一季送6分比哥狗唔係唔撐呀

降班啦支那達

奶共狗

哥帥再失分自己都就快比人炒

哥帥自己都未搞得掂

一日留佢係度，英超都係Big X 減一

哥狗果隊咪仲奶

哥狗年年幾千萬買防線都未執好仲敢出聲，今年波都唔識入，對西布和波出少句聲執好隊波先啦

所以咪佢師傅囉

隊隊都咁啦

英超，歐洲大球會爲左錢，乜柒都奶

達狗恩師係椰子喎